求助，如何提升工作表現？

番左工都成個月，都仲係乜都要問，十個step永遠做少一兩個。老細好有心咁教，但係佢講完我都仲可以改唔好。依家越做越冇自信，好驚累到老細。有冇人可以指點下我，我真係好大壓力

要求加人工
再比多d力

同問
明明d嘢係識，但成日做漏少少比人周

checklist，訓多d

好簡單. 以後問完咩問題. 即時寫低佢, 為自己的工作做本簡單 MANUAL,
有空的時候就翻閱一下, 唔明就最好問到明, 唔好自己去估. 因為隨時會估錯
唔好太心急去完成任務. 有時越急越錯.
用心去做. 做完再 DOUBLE CHECK 一下. 減少犯錯的機會. 自然就會
提升到表現
Good Luck

on9老闆當你奴工炸

工作量咁重仲覺得自己先係問題

交貨前，自己check 多兩三次，老細邊教就邊記notes

Agger

我同一份工返咗4年，今朝先問完點解
情況同你一樣

人地教你野，你有冇寫低啊？
寫低左，做完望實個list check多次，咁咪唔會再錯囉

自己jot notes

如果主要問題係漏step，前輩教嘅時候，寫低steps同要注意乜，唔好怕醜，有心教嘅會等你記好一個step再繼續講。

用checklist 確保自己做嘅時候跟足step。

有時間就模擬個流程一次，但小心唔好真係落咗單/ 做不能取消的步驟。冇得真做嘅，都要係個腦到run一次流程。

虛心有禮地問，唔好怕醜，尤其你話上司好肯教。儲埋問題一次過問，見佢冇忙緊就可以問。

咁幾時問人，幾時自己諗呢? 如果研究咗15分鐘都冇方向零頭緒，就問啦。

加油

Me too
好驚過唔到試用

中出女上司/上司老婆/女

唉屌 我都想知
宜家係呢間岩岩過proba 2日

我黎個時 上一手 走撚左1個月 得個煙腸女女係度
跟住到我黎到接手 係個煙腸教我 教錯好多野 (但我知唔關佢事既)
我問D老屎忽野 又閪口閪面
第1個月個時真係乜撚都唔識 d workflow又outdated
宜家改返 第1個月d錯既數 瘋狂比人閪面

由頭到尾自生自滅咁濟 第1個月多錯姐
之後都少左好多啦
宜家見到同team d人係度講d野點錯點錯 都好大壓力懷疑係咪自己錯 搞到人地

一個月only
老細應該都明白

煙腸即係intern?
點解intern可以教你野?

咁我岩岩新黎 反正都係assistant位(廢柴)
有部分daily野 係上一手直接教intern 幫佢分擔既

例如void單, 整summary,
而且一開始 點用個system都係個 intern講解
例如個intern cancel 單個時 d pay code, acct code 好多都唔知
上手話要用code 1234 佢就全部用哂1234 咁

又唔好話自己廢柴
不過一間公司要靠intern教人野好打有限

佢教你做嗰陣用手機錄底佢，用到嗰陣睇返未得囉

新工返咗3日就比target 我，但真係唔識。。。
好驚比人炒啊

老闆唔鐘意你，你做到野都唔會鐘意你
老闆鐘意你，你打撚住飛機做，都一樣鐘意你